{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025594",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014525",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 봄봄 호텔"
    },
    "text": "原州ボムボムホテルは総客室数27室を保有しており、案内支援言語としては韓国語を提供しています。 ホテルは清潔で快適な客室でお客様を迎えており、お越しくださった方々のご恩に報いるために最善を尽くしています。 従業員はいつも感謝しています。 予約案内は訪問日とお名前をおっしゃってください。 予約者名と宿泊客が異なる場合は、事前にお知らせください。 会員のみに特別割引価格を提供しており、訪問客は清潔で親切なサービスを受けているので満足度が高いです。 建物も新しく建てられてきれいで、テラスもあって旅行を楽しめる環境が提供されています。 出張や頻繁に利用する方にも満足度が高い評価を得ており、位置もターミナルに近いので移動に便利です。 客室の状態も満足しており、ただスペースが狭い部分がありますが、清潔で快適な宿泊ができるレビューが多い宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ボムボムホテルは何部屋ありますか？",
            "answer": "ボムボムホテルは総客室数27室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ボムボムホテルはどのような案内支援言語を提供していますか？",
            "answer": "ボムボムホテルは韓国語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ボムボムホテルの客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "ホテルは清潔で快適な客室でお客様を迎えています。"
        },
        {
            "question": "ボムボムホテルの従業員はどのような方々ですか？",
            "answer": "従業員はいつも感謝しています。"
        },
        {
            "question": "ボムボムホテルでは予約案内が可能ですか？",
            "answer": "予約案内は訪問日とお名前をおっしゃってください。"
        },
        {
            "question": "ボムボムホテルでは予約者名と宿泊客が異なる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ボムボムホテルでは特別割引価格を提供していますか？",
            "answer": "会員のみに特別割引価格を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ボムボムホテルの評価はどうですか？",
            "answer": "訪問客は清潔で親切なサービスを受けているので満足度が高いです。"
        },
        {
            "question": "ボムボムホテルの建物はどのような状態ですか？",
            "answer": "建物も新しく建てられてきれいで、テラスもあって旅行を楽しめる環境が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ボムボムホテルは出張や頻繁に利用する方に適していますか？",
            "answer": "はい、出張や頻繁に利用する方にも満足度が高い評価を得ています。"
        },
        {
            "question": "ボムボムホテルの位置はどうですか？",
            "answer": "位置もターミナルに近いので移動に便利です。"
        },
        {
            "question": "ボムボムホテルの客室の状態はどうですか？",
            "answer": "客室の状態も満足しており、ただスペースが狭い部分がありますが、清潔で快適な宿泊ができるレビューが多い宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 271,
        "QA": 434
    }
}